
\medskip

\begin{enumerate}
\item Il a parcouru 37 km.
\item Le gîte du Piton des neiges est situé à \num{2500}~m.
\item Le Dos d'Ane est le sommet situé à $900$ mètres d'altitude.
\item Le coureur sera à 7 et à 18 km du départ.
\item  
	\begin{enumerate}
		\item $\num{2500} - \num{1200} = \num{1300}$ m.
		\item Le dénivelé positif total de cette course est : 
		
$(\num{2500} - \num{1200}) + (\num{1800} - 700 ) + (900 - 300) + 300 + 700 = \num{4000}$~m.
	\end{enumerate}
\item Temps mis par Maëlle : $\dfrac{93}{7} \approx 13,29$~h soit environ 13~h 17~min.
	
Maëlle est donc arrivée en premier.

\end{enumerate}

\vspace{0,5cm}

